信用卡想問啲野

我信用額有20k, 係一個月唔可以簽多過20k?
我打算分期買部30k 電視 買唔買到

仲有人要用電視

買唔到 信用額代表總共可以借幾多錢
當你簽30k分期已經超過左20k信用額

入錢入去

可以入突到夠數但問題係超額做唔到分期同埋做分期係要佔住信用額
打電話問啦

睇你係邊到分啦
如果係商戶幫你分
就冇問題
如果你諗住碌完自己打上去銀行先分
就唔得啦
利申:card sales